隔離去左expo老人院班老野大劑了.......

唔係搞到咁邊有藉口叫大陸醫護落黎幫拖？
班廢老為國捐軀, 對佢地黎講係好事黎

Push

應該會好猛鬼

呢一訓可能就起唔翻身

港共人口清洗計劃

武肺其實劍指全球老化

老人家不嬲唔可以搬嚟搬去，好易出事

根本就係集中營
想借武肺殺哂d 老人家

諗住唔選擇就放棄班掌心雷長者？喪盡天良

民建聯D票係Condom

估唔到係老人家先享用集中營

銀髮手足 集中營 推出國際

希望嗰班係藍絲廢老

尿片師

廢老唔怕啦

老友記手足唔係CONDOM
民建聯快D去拯救佢地

留明等睇表現有幾捱得

仲話推遲一年立法會選舉
到時鐵票死鳩晒又要再種過

佢哋啲鐵票係大灣區

因為cancel選舉,中共唔需要因票扮野養班老人

老人福利用唔少錢
特別係公院吊命case

呢d叫獅子山精神

廢佬死晒最好

廢老下場

民賤聯自己都係

雜種都決定唔再扮香港有民主
自然唔需要養住班老野幫帝制派買票

長生津的錢比中資工程公司貪埋仲好
為利益支持警暴,最好比港共玩死

話就話行得走得
但啲老嘢你唔知佢幾時會跌
唔夠人仲要spare職員扶佢去廁所，你想有支那醫護嚟幫手？

唔緊要 死咗都會投到標

希望到我老左
香港有安樂死
同老婆一齊走

冇錯 佢要票唔一定老人
安排大陸個班落黎投都仲得
點玩都得

好撚無人性

佢不如俾晒裡面14億人投吖笨

死曬都冇所謂啦
反正入得老人院
一係冇兒冇女
一係比仔女棄養
基本上係社會垃圾

死完老人，轉頭大量輸入支那人，甚至支那老人，話補充人力。

我訓公院果陣 30歲左右都係唔比落床
做完手術3-4日都係要包尿片
唔知同佢講有咩分別

噚日記招講左送後生去expo

其實咁樣搞，親中老人票流失好多，如果拖一年仲有好多老人家死咗，仲有年青人夠18歲可以投票。

咪傻啦

死左都可以選

信政府

估唔到第一個港版新疆集中營喺「亞洲博覽館」

安心活力褲全力讚助

老人院 = 100%藍

你後生唔同
老野一尿道感染好容易死

國安法都過左 仲駛撚維穩咩 遲下到班公屋賤種無樓住

行得走得入去訓幾日，完全唔落得床，好容易出院之後就行唔返，從此坐輪椅同訓床

仲諗住有得投票

洗鳩種
以後唔洗選咪得

唔係好想廢老死嘅咩
依個咪係好機會

屌你老母咩
林奠係on9 港共政府要死全家
但係有少少老人服務經驗都知

咁撚多隔離病床. 點撚會比你用尿壺, 便椅呀?
咪撚玩啦
咁大地方嘅隔離一定係尿片

唔係你諗住點? 一床一便椅. 望住佢痾? 然後衝去換?
還是逐個老人家 一對一咁帶佢地去廁所

不嬲好多入醫院死都唔係因為本身個病
比醫院整死多

公墓員組織義工過去扶人去屙屎屙尿好無？

其實老人院都係咁

你入老人院隔離房
唔通仲比你共用個廁所咩
定係想你痾落個尿壺/便椅到, 彈到周圍
然後等你痾完即刻衝嚟幫你換同洗

現實根本都做唔到

共狗政府係食屎狗
但係都無理由弱智咁搵嘢亂屌
同屌個地球係圓. 話應該要平有乜分別

又死一班垃圾

建設小康社會

獅子山精神

政府想清洗建制派鐵票？

訓得耐肌肉一縮
以佢地年紀真係會行唔得返

其實有冇諗過襯依家宣傳多啲
藍絲終於比政府打到埋身
等佢哋變返黃

是, 大家一齊去fb轉發個post